支持白人槍手嘅兒登仔logic同俠義風骨有咩分別？

大家都係用緊一樣嘅理由同logic合理化殺人，當初就指住俠義風骨話人無腦港女，而家就用返一模一樣嘅論述撐白人槍手，笑撚死人咩兒登仔

舊post，打少幾隻字啲人都唔明你意思，對兒登仔一定要畫公仔畫出腸，睇下#4#5#6幾條弱智仔就知

[url]點睇兒登仔一邊恥笑俠義風骨一邊為槍手辯護

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

feel到一陣會有柒頭衝出嚟話我都係連登仔

推

當年法國恐襲
攻擊者係 外地黎既ISIS
被攻擊既人 係法國自己人
條女支持既係外地黎既ISIS

今次槍擊案
攻擊者係本地澳洲人
被攻擊既係 外地黎既Muslim
連登仔支持既係本地澳洲人

支持攻擊者 唔等同 支持政見喎
我覺得今次行係係捍衛本地利益，但ISIS明顯係想攞著數囉

澳洲人走去紐西蘭話人地當地muslim入侵，拎槍殺啲分分鐘喺當地出世住咗幾代住得重耐過佢嘅人

重要特登揀走去NZ射
而家係邊個入侵人搞到當地居民呀
Tarrant describes himself as a ethno-nationalist and a fascist in the manifesto, The Guardian reported, and claims to have planned Friday’s attack for two years. He said New Zealand wasn’t his original choice as a target but had scoped it out for three months.

你分清楚澳洲同紐西蘭先啦，本地澳洲人

Ok 我柒左
但個白人做既野主要係捍衛權益，又唔係亂咁殺人
Isis當年係亂咁殺人，差別都仲係好大喎

條女最近點好掛住佢

理性破解左膠盲點：英美聯軍殺婦孺 回教徒玩恐襲只係報仇

唔會過兩頁

順住歧視鏈殺人同逆歧視鏈殺人當然有分別

係，話伊斯蘭國俠義風骨就俾人笑，話白人槍手英雄就個個正皮，穆斯林真係俾人歧視得好緊要

正常，兒登仔駁唔到淨係識留低個負皮就縮返入老母西

中國點做，槍手就點做，呀，唔係，中國仲環保d

新疆醫生:阿拉伯人採購中國‘清真器官’ 關押場所旁設移植中心

有人咁樣對中國

我會好贊成

唔計對共產黨嘅態度，兒登仔同支那人理念係一模一樣

反抗暴政滅絕香港文化

同埋一個暴政滅絕伊斯蘭

係兩回事

唔支持白人槍手既兒登仔logic同左膠教畜偽善撚有咩別